John Lennon Imagine 廣東話歌詞分享（利申唔係我填）

有朋友share出黎 見幾正同大家分享下

想一想（Imagine 廣東話試譯）

試試看 想一想
這世界 會變樣
冇國界 冇邊疆
有勇氣 有盼望
沒有預設的天堂
力量 在這方
Ahah...ah...

試試看 想一想
這世界 會變樣
抹去痛苦悲傷
愛與笑 可分享
放棄暴劫不傷亡
盡力 為理想
Woo... woo...

據說是尋夢的我
天真可笑與無助
但世上無盡的我
你也可再加一個

我與你 一起想
這世界 會變樣
過去了 可擔當
再去創 新思想
愛上現況的當下
命運 共構想
Woo... woo...

據說是尋夢的我
天真可笑與無助
但世上無盡的我
你也可再加一個

Source: 見上圖（潘源良生炒廣東話...）

唔知推唔推到上音樂台